{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47096&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때강릉경포점"
    },
    "text": "江陵鏡浦店は鏡浦湖、鏡浦海辺、江門海辺から徒歩5分の距離に位置しております。 特級ホテルで使用するマットレス寝具セットと自動冷暖房システムが客室に備えられており、楽な寝床を提供します。 周辺には鏡浦海岸と眼目海岸があり、チョダンスンドゥブ村も車で20分の距離に位置しています。 朝食は料金引き下げにより有料サービスに変更されました。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時に行われます。 無料Wi-Fiと禁煙客室の他にも駐車場や各種飲料自動販売機、コーヒーマシン、浄水器などの施設があります。 ノートパソコンとヘアアイロンを無料で貸し出しており、朝食はロビーラウンジにて有料で提供いたします。 入室は最大人数を超過した場合には不可であり、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されています。 予約された客室の写真と現実的な違いがある可能性があり、ベッドタイプは選択できません。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵鏡浦店はどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店は鏡浦湖、鏡浦海辺、江門海辺から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店の客室には特級ホテルで使用するマットレス寝具セットと自動冷暖房システムが備えられています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店の周辺には鏡浦海岸と眼目海岸があり、チョダンスンドゥブ村も車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の朝食について教えてください。",
            "answer": "江陵鏡浦店の朝食は料金引き下げにより有料サービスに変更されました。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦店のチェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の施設には何がありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店の施設には無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、各種飲料自動販売機、コーヒーマシン、浄水器などがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店ではノートパソコンとヘアアイロンを無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の予約条件について教えてください。",
            "answer": "江陵鏡浦店の入室は最大人数を超過した場合には不可であり、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の写真と実際の客室には違いがある可能性がありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店の予約された客室の写真と現実的な違いがある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦店の料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "江陵鏡浦店の一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 484
    }
}